180巴絲覺唔覺啲路人個個個都有摩打腳？

腳示意圖：

啲步速快到開摩打咁
試過跟佢哋步速行就好快攰